{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046462",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho513874/deokeullaesighotel-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595504&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=90818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201030939&selectedRatePlan=206896841&expediaPropertyId=10951135&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더클래식호텔"
    },
    "text": "ザ·クラシック·ホテル\\n\n大韓民国全羅北道完州郡伊西面悟空路21-19\\n\nザ·クラシックホテルは済州市内から車で15分以内の距離に位置しております。 このホテルの規模は8階で、計56室の客室がございます。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 満18歳以上からチェックインが可能で、チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書も提示しなければなりません。 ホテル内部では共用エリアで無料WiFi及び有線インターネットを使用でき、客室内部でも無料WiFi及び有線インターネットを利用できます。 また、ザ·クラシックホテルの近くには無料施設内のセルフ駐車およびRV/バス/トラック駐車施設もあります。 ザ·クラシックホテルでは、お客様が快適な宿泊を楽しめるように様々なサービスを提供しています。 たとえば、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いしますし、もし、20:00以降に到着する予定でしたら宿泊施設に予めご連絡ください。 他にご不明な事がございましたら、新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を必ずご確認ください。 また、ザ·クラシックホテルの内部には屋外プールがあり、シーズンごとに運営されており、コーヒーショップ/カフェでは簡単な食事を楽しむこともできます。 ザ·クラシックホテルは全州韓屋村とも近い距離に位置しているので、観光客にも良い選択肢です。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、ベビーベッドは提供しておりません。 宿泊をご希望の場合は、あらかじめ予約をしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルは大韓民国全羅北道完州郡伊西面悟空路21-19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルのチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルには何部屋の客室がありますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルには計56室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルではどのような支払い方法が利用できますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルではクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金での支払いが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテル内部ではどのようなインターネット接続が利用できますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテル内部では共用エリアおよび客室内で無料のWiFiおよび有線インターネット接続が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルの近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルの近くには無料のセルフ駐車場およびRV/バス/トラック駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いし、20時以降の到着の場合は事前に連絡してください。また、新型コロナウイルス関連の制限事項にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテル内にはプールはありますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテル内には屋外プールがあり、シーズンごとに運営されています。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルは全州韓屋村に近いですか？",
            "answer": "はい、ザ・クラシックホテルは全州韓屋村にも近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルではペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ザ・クラシックホテルではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルではベビーベッドは提供されますか？",
            "answer": "ザ・クラシックホテルではベビーベッドの提供はしておりませんので、予めご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ザ・クラシックホテルの宿泊予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ザ・クラシックホテルの宿泊をご希望の場合は事前に予約をしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 637
    }
}